[7/8蘋果] 畀689批中？蘋果就快無廣告？！

............點解少左既

............逆市重倒錢落廣告，你想我地破產咩

————————————————————

你就想

撐蘋果，撐落廣告黃店是基本吧

-快D 碌落去下面Follow, Like, Buy, Check-in
［獨立廣告—聯名廣告—分類廣告］

撐蘋果，撐學生•網上訂閱是常識吧

-蘋果，我要進來了

重有831蘋果連儂牆

同場加演連登巴打編寫既721模擬遊戲

唔係唔撐玩呀，Window同Mac 都有得down

整左隻game, demo內容參考721, 希望大家可以試下

隻game好正

hi驅驅

7/8？

求求hi

推

boom boom

多謝你

拉

獨立廣告

東興大藥房
FB:

Three Little Meow
FB:
IG:

AQmore香港總代理
FB:
IG:

快達五速遞
FB:

3D辦公室傢私
FB:

黃金工業革命群組
FB:

The Lennon Man
FB:

Moshi Ron
FB:
IG:

快到

fol咗嘛

姐係今日冇廣告嗎

push

Push

聯名廣告P.1

山下黃舍（黃店聯繫組織）
FB:
IG:
網頁:

東歐餐廳 Ivan The Kozak
FB:
IG:

Praya Animal Clinic 柏雅動物診所
FB:

Around Wellington
FB:
IG:

Cup of Joe by coffietics
FB:
IG:

三一餃子 Trinity Dumpling
FB:

三葉屋 Mitsubaya Udon & Soba
FB:

Sheep and Pig 叁嘗
FB:
IG:

長龍食府
FB:

FAMALAND
FB:
IG:

Locofama
FB:
IG:
網頁:

泰道 Bangkok Express
FB:
IG:

Aspire Upper Room
FB:
IG:
網頁:

BakeOut 手作麵包三文治
FB:
IG:
網頁:

gelat etc.
FB:
IG:

Jeffy's kitchen
FB:
IG:

Miam Bakery
FB:
IG:

Con’t

Two Parts Studio
FB:
IG:
網頁:

丸。茶手作 - 堅尼地城店
FB:
IG:
網頁:

輕鬆煮 堅尼地城店
FB:
IG:
網頁:

Sogno Cafe+
FB:
IG:

娘娘喫茶
FB:

Beeger2
FB:
IG:

Got Beef HK
FB:
IG:

Dreamer Cafe
FB:
IG:

Pop Street HK
FB:
IG:

聯名廣告P.2

Prisma Coffee Co. - Tin Hau
FB:
IG:
網頁:

太平飯店 - Tai Ping Kitchen
FB:
IG:

兄弟小食
FB:

明記糖水小食
FB:
IG:

Relax & Refresh 舒房
FB:
TW:

Zeppelin Hot Dog Whampoa 齊柏林熱狗
IG(堅尼地城):

Dear Neighbor
FB:
IG:

On Time Coffee & Kitchen
FB:
IG:

和記餐廳-西灣河
FB:

station.station
IG:

Setsuei tezukuri 雪瀛手作
FB:
IG:

Time For Break 嘆住食
FB:

有呀，post緊

Con’t

寮居酒屋ryou_izakaya
FB:

燒邦海鮮私房菜
FB:
IG:

半糖主義
FB:
IG:

暢和麵家-西環
FB:
IG:

nggy & ____
IG:
網頁:

Smashed
FB:

Triple King Cafe
FB:
IG:

公平點 ( FAIR CIRCLE )
FB:
網頁:

The Beans 北豆
FB:
IG:

甜家 Sweet home
FB:
IG:

愛家眼鏡 Family Optical -堅尼地城
FB:
IG:
網頁:

萬家
FB:
IG:

C+ Burger
FB:
IG:
網頁:

Life ?
FB:
IG:

SWCircleDance
FB:
IG:
網頁:

Avengers Kitchen & Bar 復仇者餐館
FB:
IG:

棋葩
FB:
IG

Kemari Sports
FB:
IG:
網頁:

27/8 我個標題啊

時光倒流

張圖好正
經濟唔好嘅學生哥快d參加
唔好浪費名額

黃店撐蘋果
蘋果撐學生
我地撐黃店

冇錯呀

第2

支持

繼續支持蘋果廣告商

黃藥房

仲有送貨服務

分類廣告

下面重有商戶廣告啊！

先感謝一眾市民繼續撐蘋果

華爾登餅店
FB:
IG:

本草．樂寵 Herbal Animal Care
FB:
IG:

廢中攻略
Fb:

我唔記得左，各位編輯大佬既鳴謝

對唔住，唔好打我

多謝巨龍巴、夕楓絲同天狼絲既整合

我唔記得左，各位編輯大佬既鳴謝

對唔住，唔好打我

多謝巨龍巴、夕楓絲同天狼絲既整合

岩岩都想問你

Boom絲

今日買咗未吖

買左啦

pin?

河國榮

啊庫

好掛住你

嘩熱門3

推下

推推推

呢排好忙，唔得閒join 深宵電台
頂多做到推下post

頭先試過2

PUSH

Hey

咁快就靜哂落啲721廣告都好啊～～～

唔緊要 辛苦你哋

好勁
以後都用廢老做標題

明記正呀喂上水啦

畀同俾唔識分？

辛苦哂SR巴

廣告list 留言格數
#26獨立廣告
#43聯合廣告p.1
#45聯合廣告p.1 con’t
#53聯合廣告p.2
#60聯合廣告p.2 con’t
#102 分類廣告 (記住like埋）

Follow, like 之後記住buy, check-in
好多要like，辛苦咁多位

土

pin呢個

金牌萍果分析師

比藍絲睇死

個日期係咪打漏咗個2字
［27/8蘋果］

以後廣告po都要用死廢老做標題

係啊

PUSHHHHHHH

我地仲有日日買架

又係巴打

振作

係

大家明就得啦唔緊要

牙星

辛苦

可能因為咁上到熱門

多謝o茶絲幫推

笑左都算係標題黨

我都日日買

巨龍巴

學學

不過依幾日咁多突發野，regular戰線係會有影響既

催淚絲

再努力啲推振作

hi

好 明白

繼續關注抗爭

831太子見
906 九龍見

盡人事啦
只要仲有一個廣告都要堅持

勿放棄 你若放棄 誰衛我城
跟住我讀十次

你若放棄 誰衛我城

龍巴

我若放棄 誰衛我城

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

天狼絲

光復香港
時代革命

勿放棄 只有光復香港 先可以對得住犧牲咗嘅手足

香港獨立
唯一出路

冇錯
你若放棄 誰衛我城
大家加油

天滅共產黨
全黨死清光

一日一蘋果

冇人呃到我

每次一見到大家話,心淡想放棄都想喊，心入面會即刻諗起呢句。我憑乜嘢放棄（攬住

冇得放棄
盡做啦

民族自強
香港獨立

沒有退路

推呀

Pishhhhh

One Nation
One Hong Kong

多謝你掛住我

妳呢

歪理遠離我

又見到巴打

你落放棄
誰衛我城

sr巴

淚淚

你若放棄
誰衛我城

寶寶

其實學生唔應該睇蘋果
SCMP就夠了

温總

你若放棄，誰衛我城

繼續關注抗爭

831太子見
906 九龍見

d7689 果然有用

多謝河絲

呢啲有gimmick得黎又有實際作用 又啱香港人跟風

冇錯

多得你提意

好耐未見升到咁高

SR巴

大佬

早幾日sub 堆next 定咩
打算再upgrade

？？？

我不是

多謝温總

PUsh

Thx

其實好L多小店，但好多聯名廣告，搞到好似好少廣告

都係既，個度2版紙full page

辛苦你5號巴

Just doing my duty

Like 到手軟

add oil

辛苦你啦

#Sept6 #9月6日 #九龍 #遊行
活動名稱: 9月6日九龍大遊行
日期: 9月6日 (星期日)
時間: 1430-
( 屆時請自行開始遊行 )
路線: 由佐敦道沿彌敦道往亞皆老街
( 若有狗隻打斷，請自行進入內街 )
( 因內街比彌敦道更危險，請自行判斷應否做返路人曱乙丙)
活動性質: 和理非大遊行
服裝：彩衣進場 黑衣開始 彩衣走人 （防ss）
目的:
1. 反國安法
2. 反健康碼
3. 反對藉疫情押後選舉

**是次活動為和理非活動，不建議帶備任何文具

當日極有可能有大量警力投放該區，請各參加者保持警惕

由於仍未有議員回覆，本頻道決定是次遊行 不會申請不反對通知書

⚠️⚠️本頻道不鼓吹任何暴力行為
TG Channel:
FB Page:
LIHKG:

除非有禁足令，未去到現場都唔會取消呢個活動🤔

Like like下發覺有間野得6個like... wtf

27/8

無錯，行街唔畀呀7婆

唔好三分鐘熱度

Puuuuuuuuush

佢地...... 有D唔係好care個page, 我哋都希望佢着緊啲

載入巴

棋葩IG link not working

盡like

thx

揾下先

多咗個:

多咗個冒號

忙中有錯忙中有錯

小事小事

多謝巴打

nice game

又見到雜詠巴

幫手推下

點整架，唔會整好耐咩

689係閒人，唔好提佢，等佢慢慢沉。

買咗

好喎

夜啲睇吓遊行宣傳會唔會再出po，我1030後過嚟幫手

有買!!!

每日推蘋果po

你黎啦

係啊遲到添

唔會呀

繼續

YEAH

Buy!

另一巨龍

Okok

國際線有任 請每日推Post

熊熊

夕夕

我就快要走開

其實有無人諗過整個蘋果30日challenge?
叫d靚女絲打同蘋果影相打卡
之前見到好多狗仔都會同蘋果狗仔廣告影相打卡
其實如果人都做 應該會增加下蘋果銷量

我接力

蘋果kol?

係咪想睇

巴打都可以去同佢地提議下既

不過黃店challenge都& 我比較by黃店challenge

& btw

又係巨龍幫

咩嚟

巨龍巴 巨龍字頭

哦～

長賣長有長長長

1001

係喎

長長賣長有長長長長有

Pushhhh

上下水我偷雞架咋

多謝你哋繼續推

已盡 like!
謝謝你們的懶人包!

謝謝你

屌你老母好撚嬲呀

唉，給我正能量

正能量就冇啦，派粒膠就有

有膠都好，多膠謝

咪撚咁sad啦，咁sad點繼續戰線
係好難接受，但你唔係話預左架啦咩？
定啲黎，要做既野都係要做

知道

我地一齊叫口號好唔好

光

復

香

港

時

代

革

命

你做咩呀唔好留係到推啦。出面有太多緊要野要上熱門 suck channel出左事

我知，推邊個

應該係

總之依度間唔使先返黎睇下

長長長長長長長長長長長長

長長長長長長長長長長長長長長長

是日電台

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

906 手足歸位

九 月 六 日 九 龍 大 遊 行 ！ 所 有 人 見 字 加 入 tg channel 投 票 表 態 ！

睇樓主pin。你諗下sucker出事，都要重新評定風險架

人民日報警告：香港人須參加全民檢測及抵制《蘋果日報》

下次可以用埋呢個
蘋果日報被華潤旗下VanGO封殺

你執到邊呀，我今日偷懶依家先開始執

非聯名我搞掂哂喇

旅遊blogger嗰個執唔執好

我而家整素食店

［9.06 手足歸位］你地究竟著唔著緊立會個選舉架，畀D noise 黎聽下

就算無廣告，大家都應該繼續買實體報支持。

Agger

對呀，所以以後點都要支持，而且真係要睇

我搵再咁多咋，有好多都搵唔到

bloger都揾

佢地都有心有力支持蘋果

今日終於LIKE晒

頭兩行

素食店

其他

推比廣告商知好多人有睇！

更新版blogger頭兩行

openrice搵到啦，但facebook冇

今日蘋果
人民日報：《蘋果日報》之毒更甚於新冠病毒

今日蘋果廣告
人民日報：《蘋果日報》之毒更甚於新冠病毒